Our whole universe was in a hot dense state..

TBBT終於都完

The nearly 14 billion years ago expansion started wait